輕軟地纏住我！！一剎如火！！！！！

有冇人聽過

無

好聽

比左正評樓主

你今晚發夢都會聽到

屌你老濛！！！

而家d會然好冇禮貌

wohoooo

食雞啦

我都係咁話

食完

食多隻

幫我

覺唔覺會然濛好撚低汁？

自己食才有意義

食到飽

咁又唔會,話哂佢係連登既看更黎

咁都搵得返俾你聽都低汁?

唔好擾人清夢啦

佢好鍾意聽架

好明顯係你啦 睇topic都見到你對呢首歌嘅激情
我就慘啦 俾人強姦耳仔

仆你個街真係訓唔到

仆你個街唔知邊撚個叫我開 話已經準備好點回

仆你個街唔知邊撚個無啦啦話有條女唱首好難聽嘅歌聽到上撚晒腦

Bot嚟

仆你個街唔撚邊撚個睇句歌詞都話睇到成個腦到係搞到我諗起有條女唱首好難聽嘅歌聽到上撚晒腦

yes

收皮啦好好笑？

乖

收皮

wohoooowohooohooo

wohoo傻閪

幫我含咪叫囉

wohoo

我先係靚女

含腳指